﻿APLICACIONES MOVILES MULTIPLATAFORMA
	Laboratorio 01
	Alumno: Gerardo Josue Villegas Condori C-15 A

INSTALACIÓN Y CONFIGURACION DE REACTJS

1. Instalación de React (Punto 1.1. Imagen01.png)

2. Creación de proyecto lab07 (Punto 1.3. Imagen02.png)

3. Ejecución de proyecto lab07 (Punto 1.4. Imagen03.png)


